李嘉欣成為首位同時奪得港姐及華姐冠軍佳麗

1988年，李嘉欣於《香港小姐競選》同時奪得冠軍及國際親善小姐，同年再代表香港，參選首屆《國際華裔小姐競選》，再次奪冠，更贏得最上鏡小姐獎項，成為首位同時奪得港姐及華姐冠軍的佳麗。

1988年，港姐李嘉欣參選首屆《國際華裔小姐競選》再封后！

@真係恭喜你

恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀。

對Ada唔好咩

之後好似去到郭善妮先雙料到

唔捧佢簽佢黎把撚呀？

個鼻係咪整過？？窄左？？

雖然佢係閪女人姐 但係以前係好靚

唔靚咁佢選港姐來把撚呀？

閪女人 又講粗口 爭有錢佬 最後嫁個不事生產既垃圾 雙料冠軍喎

你淨係拋對波出嚟都好意思話人不事生產 你呢d cheap 雞有咩資格話我？

食家族基金擺明廢柴啦

咁你私會富商 話退出娛樂圈又入返嚟 咁叫唔叫做做雞又要拎貞節牌坊 ？

咁樣做對於你黎講係侮辱你既智慧係on居呀嘛
咁咪要露對波出黎囉！

佢老公依家係有匙夾萬